【新手求教】學生定投/月供啲咩會係比較好嘅價值投資？

大學生 有返part time 唔大洗 每月有幾千蚊凈
本身有買開股票 仲學緊 有上有落 所以想有另外一筆錢定期儲喺啲比較穩定嘅投資到
睇過啲基金 blackrock啲sector股基
但覺得啲return好似唔太好 Sharpe ratio好低
債嘅話宜家都俾人㩒到兩厘上下
定係買ETF?
各位巴打有冇乜野好推介可以定投？
求指點

買得呢啲目標都係賺大錢，指數ETF啦。

開市，最近牛

月供700

月供 QQQ

Sharpe ratio

供ARK好過

買btc 每次買0.1btc 多除少補 一年內就買到1粒btc

0005 all in 無得再低

6823 香港電訊SS 派息穩，股價穩，食正5G市場+虛擬銀行

700

你係認真？

指數ETF定板塊ETF好？
點睇XBI/FDN

冇經驗又想風險低咪指數ETF

美股ETF 既VOO, 跟標普500指數，睇你滿唔滿足於跟大市。

買etf 真係on 9 先買 睇下入面幾垃圾股 ， 直接一個月一股tsla Amazon appl 算啦

指數etf 有個缺點
就係當中垃圾股你都要買埋 因爲指數etf 係全包

咁啲垃圾股會慢慢隨着市值下降或者優質股市值上升而減少佢喺隻ETF入面嘅比例甚至被踢出指數外，講真就算一個有經驗嘅投資者都未必可以完全準確咁分析到一隻股票係唔係優質同埋值咩價，而且要完全徹底一隻股票(一間公司)唔係人人都有時間可以做到，咁ETF咪適合呢類人囉。

收檔喇

供20年先拎得返本果d?
直接貼個圖表出黎分享下先

係連登sell儲蓄保 你老母平時對你好差架？

平時見到啲人壽保，醫療保都冇乜所謂
呀推介儲蓄保險，笑撚咗20年後先回本？21年先開始有回報？個保證金額低撚到仆街，又係到吹大自己個非保證金額，呃鳩啲師奶啱啱岀黎既學生哥
咁撚好你唔撚你成份糧買儲蓄保

有睇嗰指數會唔會咁做
恆指

其實你可以買IOO, VT, 3019呢啲ETFs。